跪求獵奇漫畫

我好鐘意睇中文獵奇 有冇人有link可以分享一下呀？

氏賀Y太

有冇英文獵奇

沖繩奴隸島

死囚樂園

有睇開呀 有冇咩網有得睇呀

我都係Google咋

中二仔先睇 = =